光復香港 時代革命

班狗已經恰我地恰到上心口！
再唔搵辦法真係唔得！

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工